林奠話同罷工完全無關。即係代表可以繼續罷

港獨之母

林奠思路清晰呀

請繼續努力罷 既然無關

我都係咁諗

唔會跌入圈套

你封出口a 又留出口b比人
咪逼過去囉 咁簡單

拿 今日拎粒糖
聽日一定比兩舊屎你食

新界西居民喜迎人流上升

機場人流再創新高

港豬繼續返工

拿 醫護界
而家比4條A你打
唔好縮

大公報問 封多左關口同罷工有無關係 呢題 真夠絕
佢答有關 又死，無關又死

大公報

既然無關
你有你封一半
我地咪繼續 無關呀

思路正確

雖然比人打到仆街 但同腹肌冇關